====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les Âges de la ville C ' est en 1989 , je crois , lors d ' une conférence au Japon , que j ' ai formulé pour la première fois la périodisation des Âges de la ville , reprise ensuite souvent et notamment à Lyon lors d ' un congrès de la Fédération des agences d ' urbanisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

